譚朗蔚，蔚蔚，點睇？

跟佢買差唔多都係輸，dklm

廢西黎 上個月仲話700一定穿500

佢睇淡700已經知佢係垃圾

全世界都知佢係廢柴 得班廢老師奶仲留起內堂

佢推介嘅241 2196點睇？

條友真係好廢

冇留意佢平時講嘅嘢準定唔準
但佢講嘢嘅口吻exactly就係啲財演feel

覺唔覺佢上親電視都係同一件衫?

睇淡乜春都好 睇淡700真係痴撚線

我之前有得閒睇吓佢Fb, 唔係話會跟佢，但唔多唔少都受佢影響，搞到蝕錢

今年即刻del 佢fb 唔睇，即刻賺番晒

都係靠自己好

條on9仔睇淡6969

見升唱升，見跌唱跌，聽佢9up哂時間

兩隻現價ok！

有幾廢？買相反咪得囉

241死咗啦

輸到無錢買新衫

同沈大師比邊個勁啲

1675
880
1313
241
2196
1055
都比佢燈死左

後悔當日聽完佢唱衰700之後冇入貨

黃大撚曬咩

唔明仲有咁多人信財演

無話佢大曬
我都話佢成日估錯市
之後都unfollow咗佢